分左手三個禮拜，佢有左新對象

拍左拖兩年幾，一直以黎都擺佢係好重要嘅位置，然後前果排因為一次鬧交而分左手，其實我仲好掛住佢然後想揾返佢，但今日發現原來佢已經溝緊第二個，宜家崩潰到痴線

咁分左手搵新歡止痛都好正常啫

又冇一腳踏兩船

我ex當初識我嗰時都係咁
我一開始唔知 識咗半年之後佢先話我知
依家分咗手都係三個禮拜 成日望到佢在線上都覺得佢係已經開始搵新嘅感情
一諗到就覺得好唔開心 雖然全部都係我自己幻想

你男定女

覺得有可能分之前已經溝緊，如果唔係無理由咁快

女

搵左佢先囉咁 睇下佢想唔想復合

我覺得其實可以理解,, 我其實近排都分左手
係好唔開心,一諗起以前一齊既日子,就會諗點解最後係咁

但分手總有原因.如果個原因係改唔到既話,我覺得分得徹底d對2邊都好
時間會沖淡. btw想問c打你係咩原因分開?

,

你係咪比人分？
分手其實根本唔會一鬧交就分
只係導火線黎
可能一早已經冇feel , 同你分手只係個儀式黎
一早已經當自己單身
所以三個星期其實可以仲多得濟
利伸： 一個月前岩岩分手

男人就係咁

巴打講得好好,我好有同感
一段關係唔會話一斷就斷,多數係段關係有d問題解決唔到,
時間去到一個位就會爆

其實點解可以咁快搵到新對象

我份人好悲觀同成日好易唔開心，所以成日會發脾氣，佢話覺得我咁樣好自私，亦都對段感情付出好少，但自問自己一直以黎都好努力，想佢開心，但可能到最後佢結果都係接受唔到

佢有開個ig page,我估佢係係果度識到個女仔

有時自己都意識到大家關係有啲問題，但我覺得我真係好愛佢唔捨得分手，然後點知佢講分手

i see, 咁就好似上面我同另外一個巴打既分析咁
你呢段感情個問題係日積月累
你ex走應該佢真係忍左好耐,去到一個位覺得好辛苦先走
c打我勸你早d放低
早日搵一個arm自己既人

自己都明，不過我係超感情用事嘅人，其實之前講過分手，佢鬧我鬧到喊，但之後好返我又覺得無野
呢一關真係好難過，尤其係覺得自己受到背叛咁，我日日喊緊嘅同時佢已經溝緊第二個

唔係佢要嘅嘢
你做盡一百分
都係零分

呢樣野我諗好多岩岩分手既人唔會明
但時間會教識你個道理
過來人

你愛人唔代表人愛你
勉強冇幸褔架
放過自己啦
向前看
其實呢番說話我都係同自己講緊

我都係，拍左6年拖同傾好黎緊會結婚，點知年初一同我講話因為太了解對方同冇左愛既感覺而分手，分左未夠兩個月佢就搵到個新男朋友了，而我就一支公……唉……

或者拍左兩年對方感覺都唔同左
熱戀期一過左好多相處嘅問題都會浮面
佢一直將問題擺係心入面
然後一下子就爆左
所以分左手就好快中意左第二個人

係因為啲咩事而鬧交鬧得咁勁阿？